[求救] 情人節去邊好?

今既約左另一半
但未知去邊好
兩人今日都要番工到6點
大家有冇咩好提議?

死撚開啦垃圾

依家先諗食得屎啦
食個飯有氣氛少少既地方應該都full booking

去年宵掃完街爆房

食野預左食平野嫁
情人節咩都咁貴, 寧願搵過第日先食好d

問連登毒撚

之前去左了

就係連登既大家知識廣博

去寶褔山la dllm 有拖拍好威咩

去酒店入房call 晚餐
然後瘋狂做愛

唔累架咩清，瘋狂做，做得多都悶喇

食完飯行下年宵喇應該